[傻西政府]連登所有廣告變晒禁毒

太過做作，實有反效果

廣告係根你嘅需求出

未吸過

你搜尋過都會